{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76505&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성속초리틀스퀘어펜션"
    },
    "text": "リトルスクエアペンションは広々とした東海が広がるところに位置するペンションだ。 ペンションは全客室でオーシャンビューを楽しむことができ、広いガラス窓から日差しと東海を鑑賞することができる。 ペンションは禁煙で駐車が可能であり、予約時にスパ/ジェットサービスを受けることができる。 スパの利用時間は入室後から午後10時までで、入浴剤の使用とエアコンの使用が不可能だ。 個別バーベキュー利用が可能で、ザイグルをレンタルすることもできる。 ザイグルの使用時間は入室から夜12時で、エアコンの使用が不可能だ。 無線Wi-Fiが提供され、屋外共同バーベキュー場も備えられている。 周辺の観光地としては橋厳里海水浴場、統一展望台、DMZ博物館などがある。 ペンションは非対面運営中であり、到着時に電話でペンションに連絡しなければならず、22時以降に入室する場合にも事前に連絡しなければならない。 子供または男女同室での宿泊のためには0号を利用しなければならず、ペットの出入りが不可能だ。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "リトルスクエアペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "リトルスクエアペンションは広々とした東海が広がるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションの客室から何を楽しむことができますか？",
            "answer": "リトルスクエアペンションの全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。広いガラス窓から日差しと東海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションではスパ/ジェットサービスを受けることができますか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションでは予約時にスパ/ジェットサービスを受けることができます。利用時間は入室後から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは入浴剤の使用とエアコンの使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、リトルスクエアペンションでは入浴剤の使用とエアコンの使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは個別バーベキュー利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションでは個別バーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションではザイグルをレンタルすることができますか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションではザイグルをレンタルすることができます。使用時間は入室から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは無線Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションでは無線Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "リトルスクエアペンションの周辺には橋厳里海水浴場、統一展望台、DMZ博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは到着時に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションは非対面運営中ですので、到着時に電話でペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは22時以降に入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションでは22時以降に入室する場合にも事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションでは子供または男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、リトルスクエアペンションでは子供または男女同室での宿泊のためには0号を利用する必要があります。また、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "リトルスクエアペンションではオンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、リトルスクエアペンションではオンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 769
    }
}